保羅馬甸尼算唔算俾人過份吹奏

喺呢個時代應該史摩寧level

90年代好屈機，宜家現代球員體能踢法完全變哂，2樣野冇得比

不過最尾幾年踢中堅回哂塘，踢左翼果時好勁

精湛技術型後衛
精神領袖
絕頂領導材能
大量冠軍封身
加上樣子帥氣

都冇咩好質疑😂😂😂😂

格羅素 >>>>>> 馬甸尼

佢最尾幾年路數都 ok 既
不過身體完全唔掂

偉大的意大利左後衛

意甲好撚易踢 史摩寧第一年未適應到做到意甲top後衛

等睇有人衝入嚟話意甲退步左

意甲防守不嬲垃圾
賴有體系咁幾條友眼神防守

反應慢, 唔識出腳嘅後衛咪好踢

帶領意大利贏世界杯，稱為球王亦不為過

雲迪克同佢應該入到歷史最強十一人

幾時踢左翼

球進了!

16強搏12碼
4強絕殺德國
決賽射入致勝12碼

淨係以一個防守球員
入選歐洲+世界足球先生前三
已經夠吹奏啦

仲要踢當年既AC米蘭
90年代既意甲喎

拿姆完勝

鐘意尼斯達多啲

佢好鍾意黑絲OL

係 仲要80D

有無咁快

踢過英超先講

佢啲落腳擺係現今球壇 應該比班唔多睇波既人話仆街 以前鏟波一向起腳滑過去 中人唔中波頂多都係黃牌 而家掂唔到就話去勢狼死直紅

好懷念當年意大利啲防守落腳快狠準

真係第一次聽馬甸尼都叫比人吹奏

做管理層就係